人仔台真係垃圾黎

搭地鐵 成條紅線 得幾個站收到 綠線又係
12月先完約 好難頂

csl歡迎你 1010未試下

番大陸用聯通啦大陸狗

WTF

地鐵得smt會用到

Smt 幾錢

唔tg

點解冇左個留言
admin del msg?

貪平先用

Agger！
上個月合約完即轉

醒小小喇，地鐵包起晒，獨家播映，你用邊間都一樣結局。咪係度亂咁吊

女友用123都一樣慢
其實間間都差唔多

支那聯通重垃圾d

數碼通>all

紫線都係

98 ，最高21mb算係咁

咁應該轉咩台最好

低流量3G 1GB 30日38蚊平霸全港喎

我都用緊，
用左成4年，
超垃圾，仲要用緊貴plan